有冇人做過痴肺手術

爆過兩次肺 排左8月做手術 搞到連旅行都去唔到

我都爆過一次 好驚復發又要瞓醫院 不過另一邊廂又想快快手做手術 就唔使怕會再復發

爆一次如果唔嚴重通常都唔會叫你做手術

我開刀做左次微創
但點知唔work
先再做痴肺
望住隔離床4日就出院
我個時搞左一個月

係呀 爆完都唔敢太大運動量 所以想等遲啲去完旅行先再pick up 如果復發就快手做手術 巴打加油 共勉之

姐係休息左一個月？

最驚就係撘飛機個時爆

1個月先出院
但其實仲係好痛
行路都好痛
半年到先好左好多
但行樓梯 跑步 做運動 一扯氣都係照痛
完全好返我大概9個月到
因為我係做過微創 切左dd肺 所以休養左咁耐
痴肺應該唔洗

咁咪連工都翻唔到